其實樓價繼續升應該開心至係

後生仔買唔到樓係新常態

冇人會俾壓力你，冇人會睇你唔起

簡直一畢業就財務自由，爽

可以買70尺, 210萬，只係21萬首期

冇父幹有乜資格拜年
反正去又俾人串唔去又俾人串

冇父幹直情斷絕關係啦，仲講親戚

後生仔無父幹就買唔到樓?

無人買樓，變左私樓租盤需求增租金上漲，由買唔到樓係垃圾變左租唔到私樓係垃圾

買到，4m 樓 借9 成

買到就奇啦

咁係佢地廢
唔少後生好高人工

講經咩，非洲夠有億萬富豪啦

其實唔難
只要fg 月入30k, 同老婆儲又係揾30k
幾錢就買到

個個醫療科咩，80%fg 都係萬令蚊，做幾年先過20k, 買條毛

得你買唔到咋喎 我返下part time都儲到首期

咁咪姐係新一代廢囉

有20%唔洗靠父幹
好勁
廢個班好快被淘汰

升得越高死得越甘

等緊跌返去沙士價 巨無霸去返17蚊個餐同埋麥當勞15蚊個鐘人工